月夜之熱帶魚（短篇）

其實呢個故 我以前睇漫畫知道既
我想大家有美好既ff ff下呢個美好既故事
所以我將漫畫轉成文字 希望大家會喜歡

[ 在美麗的海灣上 一位俊俏的年輕人 向著前面的風景

正在畫畫 準備全國畫家大賽 在途中 他發現海邊有一條美

麗的熱帶魚被海流推上岸 他立即救起牠 再放回海中］

在某學校游泳池

「哇 佢游水好似一條魚 游得好靚阿 果然係我男神 水木流教練 」:里香說道

水木流:「睇完我游 記熟晒個姿勢未？ 下星期唔該各位游一次俾我睇 成功游足100米為合格 好 各位可以落堂」

里香:「教練阿教練 有無興趣一齊食飯阿 我仲有好多野想問你」

水木流:「唔得呀 我要去準備比賽 就黎要交貨 我走先啦 拜拜」

水木流教練回家的時候發生了。。。

水木流:「依 點解我屋企門口有條女係到？ halo 你係？ 點解你全身濕晒呀？我地識既？」

神秘女子:「嗯 我叫有真阿」

水木流:「呀 有真？出面好凍 你又濕晒 入黎坐下先啦」

然後水木流立即查看以前學生合照等等這些想回憶此女是不是以前認識的人

水木流:「有真阿 唔好意思 我唔記得你係邊個 我地係咪同學？」

有真:「嗯......」

然後 有真看到廳中有一幅畫 畫上是海洋 上面有大月亮 但有真突然跑到畫中流下了眼淚 呼吸也困難

水木流:「有真？你發生咩事阿？邊到唔舒服？」

有真：「抱歉 呢張畫畫得好真實 好靚 因為我好愛海洋 突然感觸到 想喊了」

水木流：「係咩 哈哈 多謝呀 不如聽日我帶你去游水呀 」

第二天 有真跟教練到游泳池游水 她的游泳姿勢 十足像一條真正的美人魚 比教練游得更好

里香：「教練 佢係邊個呀？」

水木流：「哎 佢呀 算係我朋友啦」

里香：「嗯 教練 我有野想對你講」

里香帶教練到外面走廊 然後攬著教練

里香：「教練 其實我一直都鍾意左你 希望你比個機會我呀」

但有真看到了 失望的回到泳池大哭

水木流：「傻既 我地只係師生關係 比我好既人大把啦 乖乖地讀書好啦 我走啦 下堂再見 乖」

水木流周圍找有真 最後在池中找到她 攬著她說

水木流：「發生咩事 點解喊 唔開心？」

有真：「我愛你呀 唔好離開我」

水木流：「我會一直都在你身邊」暗示有真也愛她

在某天 有真在海灣陪伴水木流繼續他的作品

在水木流畫的途中 有真突然對著大海 感到難受 甚至不能

呼吸 然後看著教練 跳下海 教練看到 立即也跳下去救有真

但是因為海中的急流太強 水木流一下子暈倒了

但他隱約看到自己在海中給一條美麗的人魚抱著

最後教練在海灘上醒了 周圍找有真 甚至報案也沒有她的

個人資料 他無心機的辭去工作 而他的作品也沒完成的就這樣寄了過去

到全國畫家大賽公佈時 水木流到會展看 當他看到第一名

的作品 眼淚在眼睛不斷流下來 然後跪下大叫有真

因為作品上 出現了一條美麗的熱帶魚 在海洋和月亮的中間

完
我唔係抄 我承認呢個係我以前睇過本漫畫轉為文字
我有google過搵唔返 但有諗返個故幾好 所以打出黎俾各位睇 ff下 可能打到有點九唔搭八 不過希望大家都鐘意